% latex table generated in R 3.3.2 by xtable 1.8-2 package
% Tue Jun 13 12:06:44 2017
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{llllll}
  \hline
\textbf{Grade} & \textbf{Centro da Grade} & \textbf{Resolução} & \textbf{Área} & \textbf{Limites} & \textbf{Limites} \\ 
  \hline
 & \textbf{lat/lon} & \textbf{m} & \textbf{KmxKm} & \textbf{Latitudinais} & \textbf{Longitudinais} \\ 
  1 & 23,077⁰S / 46,345⁰E & 12000 & 456×456 & 20,985⁰S - 25,141⁰S & 48,579⁰W - 44,049⁰W \\ 
  \textbf{2} & 23,293⁰S / 46,342⁰E & 3000 & 279 x 231 & 22,231⁰S - 24,344⁰S & 47,713⁰W - 44,949⁰W \\ 
  \textbf{3} & 23,714⁰S / 46,615⁰E & 1000 & 118 x 94 & 23,284⁰S -  24,143⁰S & 47,199⁰W - 46,028⁰W \\ 
   \hline
\end{tabular}
%\caption{Grade utilizada nos modelos BRAMS e SPRAY. Em negrito, as regiões de interesse para as simulações} 
\label{table:Grade}
\end{table}
